「突發」鑒證報告認為Dominion 點票機刻意為選舉舞弊而設計

過往容許嘅誤差率為0.008%，而Dominion點票機誤差有成68.05%，所以就要做好多人手更正。

而過去如果人手做嘅更正係有全部記錄，今次嘅紀錄只記錄到11月4號，而之後嘅所有記錄全部都冇晒。

因為點票機中途有更新，而正正就係因為更新完所有記錄就開始消失。

所以份報告嘅結論就係呢一批點票機係刻意為選舉舞弊而設計。

相關人士曾經阻止呢份報告公開。但係有人上訴，剛剛法官就下令公布呢份報告

Push

罪證冇晒啦

推

打舞弊個舉證成本太高太難

how to get away with murder

推
Trump 2020

整得舞弊機器，一定會整埋消滅罪證個part

How to get away with cheating

好快呈上最高法院

流浮山三百刀手聽日就會押支那祖坐監

全世界一早知

邊個下令㗎？

應該掌握在美軍手上

果班仆街法官 個個都唔想政治上身

奧巴馬同CID局長近排出現未？

反而係布殊同列根嗰兩個唔怕 trump 嗰三個全部縮沙

et一個叫Ivan Pentchoukov既記者
同cctv一個叫陳大軍既記者分別係邊

Cia 局長個幾月未曾公開露面

流浮山三百刀手聽日會捉埋佢地

最高法院由Ivanka Trump同Jr. Trump入主

三個懦夫

即係紅眼黑人？
記得嗰個係忠實保守派

2018年行政命令用黎架空CIA同FBI

民匯大公未報，fake news 拉

係 Thomas 哥

Thomas

如果你知道咗Dominion嘅出生地係喺邊個國家嘅時候
你就會馬上估到呢部機嘅設計用途

Supreme Court 6:3>5:4>2:7

Fake news唔好再推

原來叫Thomas

幾時炒人

左膠睇唔到
最高法院 最少三個保守派見唔到

Winnie approves this message

左膠一向都好愛護一眾獨裁國家

講行政命令
希望一八年簽嗰條調查有冇外國干預大選既會有用

等緊軍事法庭

唔講咁多

侵侵幫佢3個幫到盡 me too事件 憑一個字 信 撐到底 最後還佢一個公道
但佢連把好憲法最後關卡都做唔到 真心失望

幫推幫轉！

你知我知，對面個單眼佬都知！

主要係執法者唔執法

Hi!
「Fake News定義 - 扭曲事實報導嘅新聞、作出嚟嘅新聞就係Fake News
但係一啲仍然發展緊嘅事、當未verify需要繼續追查嘅嘢唔係Fake news

而家第四權完全失效，所有有信譽嘅左翼媒體全部淪為Propaganda，向呢個時候我地要得到真相好困難。19有個建議個人覺得幾好，我地可以從發言人嘅身份去判斷呢個消息可信任與否」

今晚trump twitter 咁靜......

唔夠時間阻止拜登上台，民主黨就係睇準呢啲司法漏洞，上左台就會停止調查，邊個嘈就消失邊個

負負得正

佢無講咁多野反而仲好

比民主黨贏到真係不得了，我以後都唔會想有正義

無聲犬咬死人

Breaking: 侵會特赦阿桑奇

共和黨唔阻止既話 美國得返一黨獨大

啱啱醒起 google 同 YouTube 比人hack 左 唔知關唔關事呢

呀祖 洗定屎窟未

push

噉又點？侵都係今日玩完㗎啦

連美國都咁黑暗

因為太多內賊想賣國求榮

準備求生用品

乜水

GOGOGO!!!

投緊人票喇訓啦

其實呢個仲爆
佢可以指證奧巴馬

咁多消息出來最後都係無聲氣
唉

侵侵同阿桑奇傾掂數？

愛登力

敵人的敵人

佢同黑馬有咩關係?
WIKI 淨係講比人屈性侵之後拉鳩左

維基解密

仲要問乜水

撚有用咩

咪黑馬屈鳩佢架囉 因為阿桑奇爆醜聞呀嘛

亦有可能係大陸網絡攻擊

YouTube嚴格嚟講係無事，係login咗先入唔到
即係啲account

法庭剛公佈左Dominion檢測報告可以公報
密西根州16台機

阿桑奇

維基解密創辦人

迷侵：我唔理啦

直接逮捕拜登同解散民主黨，全國戒嚴拉親支分子同間諜啦！唔好再手軟！！！

阿桑奇班人有一堆天才黑客

可能早知12年有選舉作弊

係唔係依家選舉人投票
之前最高院又話無事
咁侵係咪百分百輸左？

今日輸L硬 唔洗睇

in china, you get jailed for high treason.
in obama US, you get jailed for surprise sex

頭先直播Dominion檢測報告

1月6先會開票同國會商討是否接納選舉人的投票

有人反對就要投國會投票 不過對面眾議院人多 應該都晒氣

但最重要係18號份報告 會決定侵可唔可以戒嚴

佢有佢投，投咗都可以取消

負責寫report嘅係DNI Ratcliffe

Push 到佢老母彈返起身

如果國會投票選總統 會喺一州一票 咁樣喺共和黨佔優呀 當然可能有二五仔

講真, 侵侵重有咩招可以反cup
如果無不如玩大去, 去轉台灣

唔係投票選總統 係投票接唔接納選舉人團既票

"The report is signed by Russell Ramsland of Allied Security Operations Group."

笑死

證明咗，咁而家有冇咩 實際用途?
好似冇乜咁...

大紀元
FAKE NEWS

係佢

又諗起肥媽首野

Reporter @EpochTimes🇺🇸

保持一點五米社交距離

呢條友之前先畀人踢爆完老作人口統計數字

Russell Ramsland 有研究上屆大選在德州發生的「電子投票舞弊」，但佢所謂嘅研究結果就俾共和黨主導嘅德州州議會 hearing findings 否定了

侵粉：德州共和黨一定係收咗中共錢! 再唔係就係 Deep State!

大紀元已經成為美國有影響力傳媒

In Trump We Trust!!!

鐵證

我真心唔明有咩討論價值定大家睇完個post既topic就算

哇
支那真係極端邪惡

仲有其他獨裁國家都有份

家都唔係支那個皮啦

Dominion呢嚿嘢嘅出生地係以選舉舞弊見稱嘅委內瑞拉

可能都係支那去設計
要去呃美國喎

連登班侵狗真係好撚柒

侵狗：谷左咁耐 豬扒都係肉

你外星人黎?

炒垃圾法官

大紀元已經成為連登最有影響力傳媒

下令侵侵軍隊宣戰打殘班仆街！

其實唔明
如果係點票機出事
D實體票仲係度
一人手點就清楚哂
之前D重點全部係用同一部機重點?

唉

你想問佢有冇用第二個牌子黎點加對簽名?
冇

日日都有洗